哇屌 angelababy同黃曉明離咗婚

crazy..

大陸閪

恭喜

下

Push

WFC

source?

有冇全文

借位
歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

哦

@你的樣子如何

是撚旦啦

你

Source?

之前仲係到講到幾咁恩愛

old news 但黃曉明又呃到香港身分證

下
身份證有錢就買到
有錢人係買
無錢嘅先係呃

拉

係ab 而家搵到錢起飛腳多
佢開左間公司市估值十億

哇..佢養唔養小貓咪(我)？

你的樣子如何出動喇

你的樣子如何

佢養左狗了(我)

一直都好撚期待兩個生出黎嘅樣子會如何
可惜

三個字: 厘飛厘

傻仔，洗撚呃，有錢就買到

wfc

善用 不推文
唔該...

邊個估到9年後既今日
陳偉霆係大陸已經紅過個過氣黃曉明
angelababy有無後悔跟錯人?

我feel 到好強既氣

死左都冇人想知呀垃圾post 拉呀

的

無人想知

［求置頂］全民自發真三罷必須加快進度！！！

關我咩事呀 食屎啦 拉

都幾貴下（離婚好似要分身家）

關我叉事

名

關人撚事咩 死鳩左就話新聞啫

no source ???

道氣消失左好多年啦

樓豬fake news

14 歲書都唔讀出黎撈

不推文

哦。咁又點呀

邊個想知大陸閪

閱

樣

子

關我閪事
幫推行動po啦

fake?

咁你入嚟做乜

fc左未?

2個都咁有錢 未必會分
就算分 邊個分邊個都未知

如

who?

何

巴

真係風水輪流轉

打

邊有新聞講

有幾耐風流有幾耐折墮
之前幾風光幾豪華幾大排場啊

兩個都係港之恥

生咗好耐]

你的樣子如何巴打
好掛住你

召

都幾好樣

掛住樣子巴

無營養 推下行動Po啦 拉

唔明拉乜尻 講到連登淨係比講一樣野咁
其他就唔比出現 大佬 呢個係討論區黎架